肥無罪架！我都係得80kg 啫。。

唔好著熱褲啦

起碼増肥到100kg 啦

反正你有鬼人埋單咩

我60kg 都著短裙😂🤣

認真 可唔可以留tg...我鐘意肥婆

實係想加tg 鬧鳩我啦！

可能你高

肥閪咪撚出街喇

哦

死肥閪 老泥肥婆

係無罪
但其他人會對你反感，感覺係自然嘅。討厭你都係無罪